華春瑩

食飽mark一makr

我剛有電話

我先去吃飯喔

對不起

屌lelomo

下次叫埋我一齊打ok?

唔可以
屌lelomo

Join

唔可以呀

好撚小氣

パッと光って咲いた 花火を見ていた

きっとまだ 終わらない夏が

曖昧な心を 解かして繋いだ

この夜が 続いて欲しかった

咪阻字禾2人世界

本身都有其他人咖啦

佢地唔會笑9我對不起

我冇笑！

咁都叫冇笑！

信我